進擊的巨人撚再入

艾倫一開頭都有俾無腦巨食，如果隻無腦巨真係回收左艾倫能力會唔會激到佢老豆仆街

主角威能

會呀，此post已完

唔借 寵豆已死

成個人吞反而冇事，都冇吸到汁

唔洗急住回post既，下次慢慢打啦

會 套野變左個隻奇行種做主角

斷晒手腳喎

懶得改

要吸脊髓

個胡鬚佬唔係奇行種喎

有冇人知整巨人 d 人係邊度生存緊？對面海？ 追到最新漫畫

進擊的達爾文

諗番個樣即刻笑左

反而奇怪三人組點解成日要活捉艾倫唔直接食回收能力
好似森林戰同座標之力覺醒果戰咁，明明大把機會直接食

會唔會唔划算，一個人同時有兩個能力，到時唔知要點分出黎俾第二個

捉返去俾第二個食

岩岩睇完17卷
尾個到點解猿巨會屌打左盔巨嘅
發生咩事

樓豬做咩唔應機?

我有應呀 有講點解睇錯做logan，費時推啦